［新手］隻貓係咁甩毛

今日一返去見到貓貓甩毛甩到咁 仲要有幾撻傷口
即刻幫佢揸藥膏 有冇巴絲遇過d咁既事
隻衰貓之前生過鮮 好返一排仲大鑊左
我可以點救佢

最後 光覆香港 時代革命

see vet la

會去睇 但依有冇方法步住先
個頭套成日俾佢整甩

佢R 得好嚴重，聽朝好快d 帶佢去睇醫生啦
如果佢唔鍾意呢款頭罩，就試下買d 似枕頭咁舒服果d 佢戴
我隻貓都試過成日R 到甩毛
搽野係有幫助
但要斷尾真係要狠心戴罩戴耐少少

有冇吸過TG??

冇

事關屋企仲有另一隻貓 個隻就肥肥白白
呢隻貓之前執返黎就已經體弱多病 D鮮岩岩好過 依家又唔知咩事

耳仔兩邊上面冇晒毛？

係 依家連頸都甩

無論咩事 都戴咗頭套先
如果有其他貓要隔離呀
希望樓主貓貓平安

即刻睇醫生先啦，可能有皮膚病

明顯有病啦仲問

我隻貓之前甩咗一噠毛我已經好緊張
你嗰隻咁嚴重仲上連登問
快啲睇獸醫啦

即刻去睇啦！咁嚴重

頭罩用絕育用個隻透明用帶綁個隻會冇禁易甩 btw 隔離咗先會好啲

甩到咁嚴重仲唔快D睇醫生

快D睇醫生啦!

你用有索帶既頭套應該冇咁易整甩
我隻衰貓又係用你呢款，成日自己除左出黎

貓貓係咪未滿一歲？
未滿一歲食咗d成貓先食得嘅貓食物都好似局部性甩毛。
Btw，睇咗醫生未？

復

未滿一歲呀 醫生又冇講話隻糧唔得喎
其實之前睇過醫生 清曬D鮮架啦 醫生話如果再痕就食佢開既鮮藥先
同埋琴晚幫左隻貓沖涼 依家餵左藥擦埋藥肓 隻貓都少R左好多

一陣去買 THX

會唔會零食岀左問題？

我甚少俾零食佢地